葛珮帆：仇警思想後果嚴重

對於近日香港華人基督教聯會真道書院助理校長戴健暉在其社交平台上，罔顧職業道德操守，公然發表仇警言論所造成的不良社會影響。

民建聯立法會議員葛珮帆表示，接獲不少家長反映，擔心此種主張仇警的偏激思想，會在校園環境中散播蔓延，甚至會鼓吹針對警員子女的校園霸凌情況，從而對香港的社會環境造成十分嚴重的後果。

她又稱，戴健暉身為師者，本應向學生傳道、授業、解惑，但卻公開詛咒警員及其子女，嚴重扭曲學生的價值觀和同理心。

葛珮帆指出，已去信教育局及真道書院，促請教育局及真道書院認真對待、嚴肅處理，以確保類似惡劣事件不再發生。

顧掂十月先啦！仲周圍辣火頭

收皮啦野雞博士

多謝為焦土提供動力

仇撚埋妳呀臭閪

得你d建制狗覺得警察無問題

追究721元朗暴行！

你估市民咁撚得閑
又濕又熱出街屌柒黑警全家祖宗十八代？
我都想咩都唔洗諗匿喺屋企打飛機呀仆街

人地唔撚係寫俾我地睇...
佢仲有一大班廢老支持
包括我老豆 今朝先些牙完話個助理校長惡毒

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰